借錢比人收唔返可以點？

早排同fd打牌佢嗌左個同學
輸錢(百幾)已經無叫佢即刻找數
跟住順路一齊撘的士 先話無錢
咁我個fd唔係到 我落車先 我借左100蚊比佢
好啦咁唔識佢都借 廢事佢咁慘
比左户口佢話2日內入
隔左成個星期 都未入 之後仲約左我2次出去
話比返我 仲放我飛機
追都唔應機
屌百幾蚊係好少事
但出去返工補習都係幾十至百幾一個鐘
Fd可以唔計 但我又唔撚係識你
仲要放我兩次飛機

條友讀U既 可以點？

下次記得跳車甩開條友啦

唔係為左少少錢
係睇唔過眼呢d人
Po佢上secret 會唔會好過分？

Push

1

2
3
4

五

六

七

8

9

10